要求釋放梁天琦！！！！

睇番天琦以前既訪問 佢真係行得太前
就係知道港共政府唔可信 所以先不惜一切奮身一搏
港大哲學系出身 唔敢話佢本身前途無可限量
但就係因為犯左所謂暴動 要囚6年
預計2022年1月19日出獄
佢究竟做錯咩？我相信佢絕對係諗過度過先願意留守係香港承擔後果 佢大可以跟埋黃台仰去德國政治庇護 但佢冇咁樣做到 佢依然堅信香港人總有一日會覺醒
我知佢係獄中都會睇到新聞 知道612有成200萬人上街抗爭一定好感動
但係 我真係好怕佢係獄中捱唔住 仲有3年時間
梁天琦，係香港人對你唔住
多謝你
救得一個得一個

而家睇返佢講既野
真係每一句都好岩 經過6月感受好深

真係走得太前

釋放梁天琦！

天琦講嘅嘢應驗晒

好想可以親口同佢講句對唔住

釋放梁天琦

時代革命 光復香港

屌你老母全撚部都要放！！
魚革坐嘅唔只梁天琦一個
更何況呢排嘅事都有好多手足俾警犬拉咗
一定要全部放晒

另一方面 我都好擔心另一位梁義士你睇到既話 要知道仲有好多香港人企係你果邊

推

屌手快禁錯負評
天琦

推係咪開錯台

一定會去接佢出獄

利申:和理非

大家唔好忘記仲有一個義士叫盧建民 佢刑期係7年

究竟佢地做錯咩真係唔值

push

其實仲有冇咩方法可以聲援到天琦？
等佢知道香港人從來冇遺忘你

一撚定請假，射波
咩野都唔做
佢一岀黎
即刻高叫:光復香港，時代革命

天琦回應點解唔申請政治庇護：
咁代表我以後冇得再番香港
一個孕育我嘅地方
好多人叫我走
個個都話番香港係一件好蠢嘅事
點解我要離開我屋企先
點解我以後都唔可以番我屋企？

救天琦，救港人，一個也不能少

香港係我地既家
自己屋企自己救
一個也不能少

唔係佢走得太前 係我得走得太慢
對唔住天琦

其實仲有好多義士，要全部釋放

幫手推比更多人睇到
回歸以來 香港從未發生過暴動
直到今日都係

唔係要做神
但真係時勢做英雄
佢既理念，觀點從來都係從一而終
依個係點解咁多人欣賞天琦既地方
已經天琦講過
香港係佢既家，佢點可以放棄自己屋企？
就算身犯暴動罪要坐6年監
佢都欣然接受
因為正正佢唔想放棄依個家呀

2016年 好多人都未必了解到發生咩事 淨係知有魚蛋革命依件事
但由2019年6月開始 我知好多香港人都已經醒啦 係時候幫天琦仲有當年既其他被捕人士平反 佢哋每一個都係真心熱愛香港
香港從來冇發生暴動 何罪之有？

當年唔係個個市民大眾接受到魚革一役
我都希望普羅大眾真係會覺醒
除左天琦，好多義士都需要去幫助，去平反
天琦點解有得走都唔走就係要喚醒我地依一個世代

唔知會唔會諗緊
點解果陣冇人救我

以前我都係和理非 覺得點樣抗爭都好 破壞到社會安寧就係唔岩 但由616 200萬香港人出黎遊行 到今日已經有幾位烈士犧牲 政府都係唔回應 搞分化 開埋曬啲冇意義嘅記招 不斷帶大家遊花園 完全冇正面回應過五大訴求 我就知道天琦係岩係佢行得太前

夜晚好焗熱，天琦辛苦喇

大家唔好唔記得仲有梁天琦

仲有3年點捱大家知唔知6年時間有幾寶貴

香港人對你唔住呀天琦

點解依家先有人醒
不嬲都唔明點解會投楊棄梁

10月9日 天琦上訴審理
希望可以還返個公道俾佢

由歷史至今
每一個抗爭者都會經歷進化依個階段
政府好明顯你做咩已經唔會理
希望各位手足
好好準備，增值自己
終有一日我地要面對依個強權暴政

係我地行得太慢

我覺得依家只係一個開始 之後仲有明日大嶼 國歌法 唔排除再之後又會有地皮送中仲有我地既終極目標：爭取真普選

一定要上訴得直

發夢幾十年後香港既小朋友會叫佢做國父

同埋其他義士！！

永遠有人走前一d，先可以做到領頭者。佢俾我地睇到抗爭既可能性，啓蒙左勇武發聲。爆鳩立法會既所有義士，亦都帶令抗爭行新一步，所以唔好睇小自已。我只希望佢抑鬱唔會復法

同意，但要某班和理非出黎支持=要佢地認錯，就好似叫共產黨平反64一樣咁難

而家係拒絕大台嘅抗爭方式
但係佢嘅經驗 理念 目光
係絕對可以幫到呢場仗
更甚可能可以令個呢方式更進步
所以我覺得釋放義士係要包埋佢

係
個時個個都投楊

2016年果陣叫時代革命
心諗你up乜9呀
2019年終於都明

2016年佢個拉票模式好成功,應該由6千幾票變6萬幾票
只可惜唔係新東冇得投

對唔住因爲果陣我仲係和理非